未瞓入嚟

講嘢呀屌

講

Hi

咩

有咩想講了

hi

乜

又是你了

咩事

今日過成點

有啲肚餓 但唔食得野了...

未瞓

因為都在mon u

還可以啦 睇咗套戲

呀強

什麼戲了

你知我邊個？

驚死了

係

生果食得啦

Sor 我出返去

條女聽日考完dse（唔計oral) 唔知點解我訓唔著

番入嚟

00後不了

唯有係咁

90後 sor

有咩搞

食🍊

記住我了

Average

你都係oo後 扮乜

小弟10後

我70後

Retaker no

Hi bb

I watch it next tue

呀婆就番出去做晨運啦屌你

hi 你最近還好嗎

記

no

屌你夜晚晨條毛呀

why

有料

點呀阿強

吹牙 牙婆5點起身跑步架啦

Hea左成日

毛你老木呀

好耐無見

hea你老木 反省未

咁而家幾點呀

最近點

你真好人

好串，我都係走先

我都好撚愛我男朋友

強差人意

佢真係好惡

有咩餐廳好食？！貴啲都唔緊要

m記

要珍惜

今日打左飛機未呀臭鳩

大家咁話

我女朋友幫我打咗

柒失青年
失業 失望 失敗 失眠 失控 失落 失意

攰了

盲？

Same

Agger

你地有無ruby Tuesday 會員卡

打咗

有米

洗左手未

扮哂嘢呀你

自己煮

無 啲嘢唔好食所以唔申請

請振作

你地點

用左咩圖黎丁

佢食哂啦

好惡

有咩可以煮 無焗爐好sad

快有工返會好啲

加油

算係咁啦，耐無食就會想食下

Mac & cheese易整

gg仔最後個part做得唔錯 可以留意下

還好

請你食飯慶祝

護士

係咪好似呢段片咁

煮佢鍾意食嘅

No劇透

咁就好

普通送都ok la

但都攰了

good taste

我要食鰻魚飯

扮咩

不了

應該唔算劇透嘅 我又冇講內容 因為我真心覺得個part好正

直頭原條鰻魚上

扮走

我食開翅

記住要共最美的人 分享每個夜晚

體面 edm

Ok jk

未睇你就話正
知道正就無驚喜 即係唔洗睇
你話唔正又代表唔洗睇

Come on give me

條友仔好鐘意食炸野 熱氣野

On9

有翅 你係咪食

我都好鍾意 想做你男友

地址？順豐畀你

咩嚟

演技正

分享未

包郵？

。。。。。好重口味

歌

到

屌你喺我面前溝女？？

件貨包郵
條魚包魚油

呢排聽aimer

早晨

不了 我驚食窮你

?.?

7

好
最近成日聽打上花火同lemon

未聽過

我有批魚翅好平喎
有需要打呢個電話啦⋯⋯

去聽下 好正 最近好鍾意日文歌

999

No sleep?

8

唔好食咁多 生暗瘡唔靚仔

我諗我知邊個lemon, 聽過
我都鍾意日文歌呢排

本應該打999可以求助

on9

未打算瞓

一陣同我女朋友傾電話

0暗瘡 白滑靚仔

真

傾緊了

等佢沖埋涼

我男友唔傾電話

涼都好沖

點解

好彩我女朋友好好 每晚都同我講30-45分鐘

我男友都唔傾電話

佢成日唔沖就瞓

咁正

點解無通知

你條女咁撚臭

你聽佢講

因為佢會delay, 聽朝可能會收到

講真，畢仔見過我

同意 我成日話9佢

聽朝...屌

乜鳩

見過 但唔代表你講緊真

唔鐘意傾 無咩傾掛

笑

我試過 我真係試過

又笑鳩我毒撚

臨瞓前傾15分鐘

真係頂唔住，，，，

你每晚都係？

我都試過...彈左半個鐘都係通知....

一諗起就想嘔

陣暗間再上水

用app傾計唔計

係 more than 30mins

佢真係唔沖？

你之前話唔鍾意講電話

都算呀

夜青

咁撚豬閪就收返埋用嚟幫你自己陪葬啦

係，，，，，

記得要洗淨個閪

U weak

佢叫我鍾意可以打過佢 咁我咪得閒嘈下佢

當然是計 不過用口對話好啲

點呀你

做晒assignment覺得好悶啊

得啦你番去打j la j圖留比成人台啦

agger 唔同d

玩狼 去去去 我未完啊 仲要考試

你之前唔鍾意傾 依家做乜傾了

其實佢沖的 我吹水

屌

因為佢有時會提議話傾

其實我無女

我個個係咁就好

咁就好了 習慣咗就好

拍咗幾耐？

等佢等到我眼瞓

未訓

唔知點解好自然一到1130就打比佢

返印度？

瞓

幾個月，但平時好痴身

咁就好 想要私人空間？

返到屋企 做返自己 懶得理你 你明白未

習慣成自然

都想要返d私人空間的

我肚餓

明

我都係

幫我問下好唔好

但唔想食嘢

你地有時可以deep talk下 可以更加明佢諗乜